英錦小心得 同路齊飛

認真系列
劍橋聯 2.5s @1.80
班士利 -1勝 @1.82
貝利 主隊不敗
曼斯菲 讓勝讓和-1 @5.00@4.10
彼德堡 客勝 @2.52
黑池 2.5b @1.80
摩甘比 半場客勝 @1.85
車頓咸 半大1.5 @2.40
車頓咸 主勝/和波 @3.90@3.50

另外 tg gp

依啲傻閪波都買
有冇爛賭成咁

閪波 總有閪路